輸死了 個心空了 日頭輸港幣 夜晚輸美金

廿歲頭，上年9月開始學玩股，一開始揼咗60萬本 依加得反20幾萬 前排GME已經輸成廿萬，打算買下D強勢科技股揸係手慢慢追反，點知依加股市又大回調。反份垃圾part time企足成日又要受人氣先得幾舊水
就算正正經經打份垃圾工唔食唔洗都要打足幾年先追反 姐係嚟緊幾年白做，愈諗就愈頹，做人好難好辛苦人生好無意義 近排食飯都冇胃口，晚晚訓又訓唔著自從接觸完股票 個人都憔悴咗好多 做好多野都冇曬心機冇曬目標 可以點算

del app

好快有sh撚入黎

我依家已經有D想入貨

買tsla就唔好買nio, 二揀一
成個倉都車股太high risk

溝貨

準時報到 SH驚閪

利申 豬緊接近一半本金

20 歲頭大把時間追返，儲多啲本、吸取經驗，40 歲前一定可以財自 FIRE

廿歲頭有60萬

賺少左一球

我廿歲頭先有廿萬 同你一樣 無事無事

分清楚 賭錢 定 投資 先

好明白你心情，但必須要面對現實，輸左就係輸左，唔好急住追，唔好再加錢落去，唔好玩槓桿，其實你既情況基本上同過澳門無分別，唔好諗住20萬可以贏返60萬，記住set一個底線，真係到左就要介，我知好難，每個賭仔都係咁，成日諗40萬可以去好多旅行，食好多野，買架靚車，無得早知嫁

真心 跌到咁低唔好放喇
寧願covered call捱到轉勢
目前只係correction 我依然未覺得係股災
你最大本錢係後生 人到中年諗返就得啖笑
加油啦

坐下囉

早排, 朝早輸港幣, 夜晚贏美金
依家, 朝早贏港幣, 夜晚輸美金
但OVERALL 都正數

挑戰麵神有好下場

咁撚廢

Gme你咩價位入

20歲頭有60萬本已經贏過好多人

利申：20歲尾得daddy比既50萬零用

20歲頭有60萬

你個倉都冇港股
日頭唔洗輸

你 9 月如果入 Tesla
宜家應該仲賺緊 50%...

溝

屌，做pt. 做到有60萬買職業兒子？

借錢溝啦
借左就翻到本

利申 借左20萬

一股

快啲加入清倉派
呢個勢一定繼續直插
尋晚鮑威爾出嚟都唔救市
油價急升
債息繼續夾上去
殺估值 契爺大圓頂
無眼睇

仲有得贏港紙？long put啊？

無玩期權 渣住幾隻廢老股
1 941 9988

好撚堅祝你贏多啲

係咪假膠, 個case 可信性低

40萬係人生唔算啲咩
SH或成最大贏家

完美高追

春天分手秋天會習慣

Double大法

係睇你自己有冇係事件中學習到野。
可以係無價寳，可以係堆草。

無真正輸過，好少會識點贏

月尾溝多轉～～～（如果重有錢）

靠part time 廿歲頭有60萬

vldr

止蝕啦...

買得Nio 就抵死啦 tsla就坐下啦

講得岩呀。去到呢個咁灰嘅地步，退一步海闊天空
保守啲，唔好溝貨住
儲返多啲錢再投資

SH 10年可以退休

SQQQ保平安

廿歲頭有600k你一係就撈偏一係就做兒子，兩份工都輕輕鬆鬆都搵得番啦

同你差唔多，諗住del app 半年後再睇
否則返工無精神 食飯無謂口

無人叫你sh 跌穿就好走 低位買入一定好過sh

cctoy手足好嬲，講股市都唔講47人

仲要返pt儲

樂觀啲諗，你曾經都叫有過咁多錢可以輸，大把人為生計可能連一股都買唔起

唔好放棄 只要未死總有一日贏返

溝啦

一年十幾 差唔多啦

傻散
SH

20 頭邊度黎60萬

玩GME輸錢嘅都係抵撚死

全部高J

不要做社工支持SH正股驚西

咩 parttime 一年有十幾?

揸正股驚閪咩！

做淡慘過做雞呀

想知60萬點黎

試吓去美國會唔一樣 會變日頭輸美金 夜晚輸港幣

股市總有輸贏 你仲年輕 今次回調係好好既鍛鍊 不妨檢視一下自己個持倉 如果隻股仲有增長同故事性 可以俾d耐性揸長d 用年計算 頂住呀

20歲頭有六十萬本

個市真係殺到仲勁過股災，尤其科技醫藥，閒閒地回左30-40％
呢個位沽都遲，放長一兩年都會上返既

sell otm call 賺住premium先

我一半科技一半舊，舊有9988,2588,1308

豬死了

求其他
翻幾年垃圾part time有60個
輸左咪再揼多個60萬lor

打暈自己
幾年後醒番賺番個DOUBLE

風險似乎太集中，忍痛減持部分，轉碼去其他防守性較強板塊。

你隻隻都高J仲要玩妖股

鬥長命反cup

返垃圾工企成日廿歲頭有60萬本，點解我覺得個故事唔係好完整？

Ifc

唔好心急發達 買vt vti voo唔會搞到你而家咁

做pt點做到有60萬？
等唔等人用

正股都可以等升返
買咗堆call就快變0
本得十零萬無咗7成

大學生勤力啲
教琴加私補
一個月點都有萬幾蚊呀
呢兩樣嘢 啲家長真係貴一貴都願意俾

清倉啦
唔好再玩

你仲記得係未買股票之前嗰個笑得好燦爛嘅樣嗎?

見字即刻止蝕NIO 仲有vldr 買arkk arkg 起碼唔使輸咁多錢先

放左佢 買sqqq 即刻

納指跌三日 升一日 比小小希望你
Nio完全係下行通道

千祈唔好低位清倉咁傻仔 多數你一賣完就升
聽我講快啲入arkk 比錢契媽好過自己亂咁買

明顯無認真做功課就訓落去

首先唔好再買細股 gme呢啲，炒呢啲輸咁多證明你唔適合短炒，可能係高追，唔止蝕

然後有業績支持嘅股其實stronghold都得，700，google，facebook呢十年嚟都試過跌超過50％。當然如果你連基本面都唔清楚個啲股請及早離場

後生嘅優勢就係可以stronghold，唔急用錢就唔放住，保留優質股長揸長線好少會輸

長遠嚟講，月供咁買下巴郡B，SPY，QQQ呢啲算啦
唔好日日睇住個市，大概知道overvalue/undervalue加減月供量就可以

擺係度好過賣

正股驚西

由賺30％變賺3％，2020賺既無哂

已全清

唯一有圖

9988都贏到？
無撚升過咁濟

正股怕咩
太低就溝

pt做到咁辛苦 出社會翻一年都賺到啦
後生緊係玩夠佢

9988 我231入
941 我 44入
overall 最近港股係贏

輸港紙果陣就日頭
輸美金果陣就夜晚
我唔怕跌
但都驚輸清